開心速遞(123) 唔想再聽黃心穎主題曲

真

Lm

大o咁少人

推呢個唔屌

曹總bb句very good

推依個

大家姐好慘

三十幾度camp fire

啲人咁老

阿滕好撚索啊屌

標題終於啱返

子目前犯到底係咩感覺

禽獸

安凌好合拍

組爸做埋oc

唔玩得唔好黎ocamp

岩，青春就係做d 唔知為乜

做傻事

我都想咀

笑死

依家D後生係咁
Enjoy青春好緊要

安仔終於做到野

點解兩個件衫唔同

個火細到

今集bonnie洗白

班組女真係不了

臭雞bonnie都有d波路喎

成班freshman咁串

大家姐隻錶好靚

Campfire

整壞個冷氣

好狗
但係好正

飲酒

Gay

青春就係要咁
好掛住大學

酒心朱古力

屌你個炭爐仔

傻強

幾感人

鬼妹

開post都一齊,你地三個結婚啦

個沙灘係邊

任何年代既後生都係咁架啦

青春

個campfire 好雞

組爸咁快醉

埋左佢

有鄺潔楹 , 仲有林凱恩

her name is fork seven fork

埋咗佢

咩年代

安仔又俾人玩

安仔又俾人摑

有得咀阿藤你執到啦傻強

大家姐

啪啪聲

D game

傻強永別了

00

凌凌

70年代game

有冇畫龜背

安仔又被老母打

又借啲意摑廢安

傻強洗5舊咀到啊藤賺拎到仆街

Ocamp有人彈結他

我都想啊媽咁玩得

好懷念
好想跳campfire

安仔心諗：做組爸都要俾老母刮，平時仲俾人刮唔夠

後面條友幾似唔公子

期待第395集

我阿媽問我大學d ocamp係咪真係咁on9 玩紅綠燈

後面

潮生應記一功

福音營

屌潮善

哇個側面好殺

潮生

咁耐之前拍低 ？

宜家去ocamp啲fm真係咩都唔肯玩
開口埋口淨係講讀書

個camp fire

我要做組爸，每個組女插十下
最後中出尚善姐

安仔又被摑

連返舞會嗰集

大巴車落安仔度

估唔到今集有潮善

阿謄好撚正呀屌你

咁都有潮善糖

凌凌豬

依家d ocamp邊係玩小蜜蜂

00豬

後面既女你DIU埋我果份

扮彈

第二張相右邊個女仔叫咩名

唱歌

大家姐唱歌好好架

舞會係邊集

安仔好孝順😭

個編劇係咪70後

再on9都有

好流

熊家/所有演員大合唱主題曲仲好啦

原來Ocamp已經四年前了

凌空彈

蝗語

想屌凌凌豬

有冇人知呢個沙灘係邊個

以為唱魔法咕嚕咕

點解唔唱咕嚕咕嚕魔法陣？

咕嚕咕嚕魔法陣

大家姐 唱歌

好尷尬...

安仔快啲攬攬媽媽啦

排隊啦

潮偉

特別的我給特別的你

好青春好熱血

我當年Ocamp個Campfire個火係燈嚟

阿滕唱魔法咕嚕咕嚕仲好啦

為咗就呀媽玩 小蜜蜂 同 狐狸先生幾多點

原來ocamp係會彈結他

係囉
放武雙全既老母
點解安仔咁廢既

玩幾個ocamp 都冇見過人彈結他唱歌

潮生好型

今集好正

好想同文傑瘋狂去ocamp

大家姐可唔可以唱咕lu咕lu 魔法陣

Judy可唔可以出返多啲

仲雞過tvb

今集

今集高質

配合返大家姐年紀搞嘅ocamp

唔通玩一生人一次咩

不肖子金城安

屌
下集

伍思凱

宜家d ocamp又悶又唔熱血

聽日

今集好正喎

每個post都有人問

Byebye

又O0

凌圓

聽日唔使睇

我嗰個camp真係好鳩

屌 又O0

一集勁過一集

我有真火架 仲燒到好高
真係3十幾度圍住個火跳
好似焗爐咁 但真係好開心

聽日可以唔使睇

0O真係完喇

又你兩個
00返去搵安仔啦

許願池: 咕嚕咕嚕魔法陣

00豬
下個會更好呀

唉屌呢條線完未

條女正撚到

聽日不了

羨慕

唔死心

竟然無畫龜背同ig千字文

潮生記住大家姐講過嘅所有野
係背後守護佢
真係守護天使咁

0安

00ff比圓圓錫？

咁係因為冇人帶結他者

有水嫁嘛

死唔斷氣

呢集好撚正

呢集好好笑

俾人收返個尾啦 一集啫

下集終於完

聽日會唔會有安仔
冇就不了

跳口水舞

大家姐話入大學有三個願望
第一個去ball
第二個入ocamp
咁第三個？

滕麗名唱咕嚕咕嚕魔法陣先爆架嘛

仲要係sport hall圍住假火跳

兩個星期都無蓮輝 但有凌圓

等咩呀凌凌，唔好等喇

羊獸快撚D走 離開劇組

凌凌快d死心啦

上莊

比組爸

好想睇到修成正果
我諗個編劇原來想試下大家接受程度
如果唔反感 可能變成博士咁改寫左故仔

係收至好
集集都死唔斷氣咁

6年了

汗就有好多
我地跳campfire無玩水

點解師生戀可以寫得咁難睇
快D完咗佢啦屌

0O終於收皮
希望唔會炒車

赤柱 聖士提反灣

出pool下麻

屌
我嗰陣都係
跳狂歡同咩鬼戀愛xxx

真火唔係個個campsite做到

而家TVB 三線得開心速遞好睇，其他個D睇唔上眼

Campfire 我印象就係跳到痴媽根 勁想飲水

睇撚到喊

開心速遞係咪cctvb 有史以黎第一套用ocamp 做主題嘅劇

無龜背就知編劇同呢代大學生年齡上有好大差距

今集又係出乎預料咁好睇！！

真火camp fire真係成個ocamp最開心
好懷念個陣成堆人on99咁圍住個火跳浪花一朵朵呀

安仔一定勁多錯字

我都係沙灘玩campfire 個feel 真係好正

00做乜咁痴情呀
放手吧啦

三年都堅持用真火
有年下莊用俾老鬼屌到佢地仆街

唔會出pool掛
佢個陣大緊肚

如果係上莊既話可以點寫？

話時話頭先個新人妹豬好似twice個日本妹

希望圓圓聽日真係bye bye

勁鐘意跳呢首
越講越懷念

我反而想知潮善果part 補拍定果時已經拍定

如果果時個伏線都好長

外國畢業 我都想玩ocamp

浪花一朵朵

留定伏線之後得閒整番集

好寫實

蝗你老味咩， 伍思凱都唔識就收撚皮啦小學雞

可能又係海外版先有

之前入過教會青年camp
個camp fire 勁正
大家瘋狂跳舞唱歌

呢幾個星期係咁落雨玩緊ocamp個啲無camp fire啦

補拍都唔係咁難啫
搵番件衫條裙 去番嗰個位置

係配音咩 無仔細留意到

成件事真係好on9

呢一集好多回憶呀， 好羨慕凌凌同安仔咁有青春

應該唔會啦，圓圓嗰排要開始拍正劇

最左邊咪Kalok頭號fans囉
中間果個盛湯廚房function見過

已經由大學fm變職場fm

secret angel

似係open end

Twice都有三個日本妹，你講似邊個先

後排果d 女好似仲老過大家姐咁

跟住00有新感情線又要交代下
屌完咗佢啦

仰淨係 Venus 得唔得

凌凌唔好再有感情線啦 轉去朱家線算啦

我想睇凌安線多d

係青春呀

完咗佢啦…唔反感楊秀惠但0O太夾硬，變番mentor咁咪幾好

熊家及金家線

有無交代龍作蜜去左邊?
演員嫁有錢佬個角色不了了之

事但啦 冇人想知呀
三太先慘

講佢個人姐 熊金就唔會甩啦 但好難係主角

For sure啦
連OP熊家全人都可以加埋00入去
某程度上都係入贅mode啦

今集真係好好，可以將潮善線融入ocamp，咁樣借其他主線慢慢推進返可以令大家更容易重新接受潮善線，而唔洗成日突登開一集搞到播得太密令人反感

啱啊 冇人想知啊

Tvb style
好似龍景風咁，無啦啦消失咗

唔知第時00同安仔會唔會去接龍集團做intern
好想睇大小姐調教佢地

我見龍作蜜ig 8月4號有拍愛回家，應該仲有戲份 我淨係想睇三太咋

係呀我都覺得好好 會覺得有啲感動
呢個就係會為尚善背後付出一齊嘅潮偉
真係估唔到mix 落ocamp 何世傑係勁

00 真係只可以同安仔架咋
其他人根本上夾唔倒佢

都算係咁開咗集交代風少去咗邊
但龍作蜜就不了

sorr 錯手負評

其實楊秀惠做氣質Miss係幾好J
但係同00條線太格硬啦
如果一路做女神miss咁出場就啱啱好

只要唔再出就得啦，最好暫時唔好寫凌凌感情線住

大小姐虐待安仔 大家姐又會踩上門 跟住又一齊黑仔 不停輪迴

三太仲有個仔都無埋影

末路系列應該仲有

睇完今集好期待強善個集

全家都認可嫁

我都覺得係
開頭覺得好on9 點知之後拉得返主線又唔會太odd
睇到大家姐講話青春一去不復返其實都好感觸

有啲二打六角色 消失咗未算囉
最多之後三太用兩句對白交代下佢死咗去邊
風少咁重要先得一集講佢離開

又遇痴線佬/婆

原來條包面女係baby

忙住幫老公換尿片唔得閒拍

安仔咁弱智我驚激到大小姐嘔血

可能會刷新宣萱被綁架紀錄

安仔又為佢改rundown個度

可以同terry鬥激大小姐

兩個人係埋一齊最緊要舒服又可以互相鼓勵
暫時真係得安仔可以做到

但好怕玩得多大家厭

龍作蜜ig八月頭仲有拍緊呀…唉劇組幾時可以講(趕)佢走…

其實可能大小姐會對佢哋好好
等安仔係媽咪面前讚大小姐激死佢

如果寫安仔同terry太蠢，成日唔覺意夾埋激到大小姐紥紮跳應該都好正

加埋飛立洛去

大家姐呢個信念已經由佢入大學線已經講
今集其實都係講佢開始面對現實
仲有安善 潮安佢地之間關係都係短但寫得好

其實安仔對媽咪好好，好錫佢

其實安仔係蠢D姐 比潮生點醒咗即刻識做氹返媽咪
所以潮生幾時可以做安仔正式嘅爸爸

一凹一凸

潮城安

但係大小姐同大家姐一齊係真係好笑

潮生同安仔就係可以守護大家姐令佢幸福嘅兩個男人

個名好好笑

我都覺 雖然平時激到扎扎跳
但有個咁嗲同咁warm嘅仔都真係好好

Uk讀書 返嚟香港俾人r做oc

但同一條橋玩得多都唔係辨法 希望編劇有多d計將依條線寫落去

上次哄大家姐買波鞋果度勁好笑

係咪叫sana
勁似

但安仔好似讀psycho點入接龍intern

凌圓線最好睇嗰段

係咪得我一個覺得傻強好爽，有得嘴呀滕

借位喎

啱啊
兩個高智慧嘅女人之間嘅戰爭永不完結

好想睇佢地兩個鬥鬥下氣然後見到潮生同送水輝戀愛mode

走後門

咁低gpa入唔入到大公司都係問題

放過凌凌啦
凌凌可以有好多發展，唔想佢淨係得BL線
之前BL劇情夠多啦

有冇可能叫馬壯出黎客串返一兩集？
等大家重溫一下曹總叫「呀壯哇」

可以試下寫terry+安仔做主線，然後將雙大融入條主線，佢哋四個夾埋應該會好正

勁想睇
希望自傳有
連登許願池呀

我都係咁話
其實呢條姐弟兼師生戀可以寫得好d

根叔的愛

一開始冇燈勤咪好地地

0O線嘅凌凌太幼稚 冇燈勤都不了

安仔識咁多人

阿水、屎仁、馬騮頭係親人，同terry有交情，有大龍生嘅衰狗在手，求其搵個位俾佢都得啦

唔係話完全唔想睇BL線，但唔好乜鳩都要關安仔事好冇

嚟緊應該有朱家可以俾凌凌發揮

寫集熊家vs龍家應該都唔錯

根叔vs威仔
雙大
安仔vs terry

啤啤 vs Nikita

如果呢句說話係喺圓圓第一次出場嗰陣講我會認同，可惜而家已經搞成咁，凌圓線已經返唔到轉頭

我都唔想凌凌只係為金城安而生
難得變單元主角 帶動劇情
凌圓失敗希望有其他嘢補償返

雙大一齊智商急降
可能terry癖安仔嚟個負負得正
打敗痴線變態佬救佢哋出嚟

陳師奶 vs 二太加三太

其實凌凌唔一定只可以拍安仔，只不過一定要有個夠痴線/搞笑嘅角色拍住，如果唔係以凌凌嘅性格做主線間唔中就可以，太多就會悶

因為而家基本上可以自己做主線嘅一係夠仆街/痴線，一係夠搞笑/on9

識人好過識字

安仔入左接龍一定比大小姐糟質
好似林美香咁比佢篤太陽穴

由細到大俾媽咪篤慣啦

到時安仔口頭蟬就變對唔住大小姐

豈有此理 金城安 做少少都可以錯 你係堅蠢架喎
你正一人頭豬呀

聽日去地盤返工

即頭係兜巴摑落去

收視廣告cut晒大小姐出嚟

所以一般都有安仔
再唔係試下同Terry 應該都幾好笑
甚至Jenny

有無得睇返

依家唔係我地唔放過00
係編劇唔放過佢
兩條感情線 一條難睇過一條
係得凌安劇情好睇
如果00有好睇嘅感情線咁我地實支持 正如支持KCTerry嘅同時我地都支持KCHelen
你會唔會話KCTerry咁gay咁搞笑係我地唔放過Terry？

等kfc大佬啦

其實開頭係ok好睇 一出第三者劇情就即刻

連登許願池：
大家姐唱返次咕嚕咕嚕魔法陣

本身寫00暗戀miss其實成件事好青春，之後duncan同emma一出真係又煩又拖無限loop咁

快啲去投yes

其實凌圓仲有一個致命傷係搞到無咗安凌，如果安凌同凌圓一齊有嘅或者會無咁反感(雖然凌圓都會係好悶)

根本90後啲感情線(孝心、安邦、凌圓)啲都出晒事，只不過安仔有其他線撐住而凌凌無所以有返凌安線先會令凌凌好睇

都唔知邊個諗埋呢啲狗血劇情
師奶都唔buy 啦

kfc大佬

其實講凌凌追夢應該都會幾好睇
希望之後凌凌主線係朝呢個方向發展

劇本上面啲食鬼好可愛,編劇加油

變咗00傻仔癡情男就唔好睇啦 本來00就係show果種man

安凌果集淨係幅ig 整下啲like 數
都多過平時啲6 7 倍
所以的確好多人真係中意安凌

TVB始終都係少左種青春氣息 所以唔係後生仔嘅CP就好睇 青春果種甜酸同埋傻更更反而冇左

啫係嗰個星期最高收視嗰兩集係雙大同蓮輝

其實係編劇真係唔係好寫得到後生仔果啲心境

如果換係其他國家青春劇就可能會幾好

其實而家大學線應該係tvb少有以後生仔做主嘅劇情，其他嗰d"青春劇"一係就30+, 一係就得嗰唔夠10%劇情貼題

只不過大學啲女演技唔掂所以先難組cp

潮生恥笑圖

曹總滄海一聲笑

請問傻強邊間教會

其實我覺得係因為編劇覺得冇得編排怕寫唔落去冇劇情 所以一路都寫得好深
其實我覺得如果有一對可以離地少少嘅後生情侶 唔洗寫佢地面對生活 淨係寫佢地點甜蜜 咁樣反差反而好睇

大學四人幫 (傻強有D似黑人炸雞 )

sorry 今集傻強真係好正

傻強輕力扑大家姐

大家姐就強吻傻強

最後傻強真的傻了

好期待傻善

明明當初大家姐入學註冊嗰陣傻強覺得大家姐好正，仲突登執正啲，點知而家就咁

Fd子老母黎嫁
點j得落

傻強佢地應該都知大家姐D恐佈野

頂你,你知唔知咩叫BL呀?

我唔係話完全cut安凌，但因為BL有人睇就狂煲將凌凌主線變左BL有咩意思
見到凌凌淨係話咩佢係安仔既

其實主要都係希望編劇知道唔係所有人都淨係想睇BL求其賣下腐就當搞掂左角色

你有追開post就知道有班人係覺得安凌係真gay couple唔止而家賣下腐

第一張嗰個係咪之前傻強條女

sor 我覺得你先係一路冇追post果個
冇錯 係好多人咁樣講笑話00係安仔嘅
但係好多時候都有人支持00或安仔嘅BG線
0安係好受歡迎 所以好多人都講佢地
講到佢地真係一pair咁 只係因為咁樣講最好睇最好笑 係一個睇開開心速遞會知嘅gag 所以咁講
只要係好睇嘅 我地都會支持會講笑 正如有時候我地都會抽水話紅藥水同曹總幾襯之類 只係因為劇情上佢地係搞笑有火花
一對CP受歡迎就自然好多人講 KCTerry都跨越咗起碼兩個愛回家 成日都有人話佢地係一pair架 咁你見唔見編劇傻到真係覺得我地淨係要KCTerry BL線？

係佢
傻強勁快俾佢飛左

想睇多d bonnie

啲臨記來來去去都係果幾個

你話冇追就冇追
唔知你記唔記得「講笑」講到屌鳩bonnie同miss tong
講笑講到唔尊重其他人/劇情，無時無刻唔關事既劇情都要加把口話乜乜乜比較好
kc terry冇比較性，佢地cp飯有冇喺kchelen劇情嗰陣屌鳩Helen話terry先係真愛？

唔係臨記, 佢叫陳嘉慧 Erica, 讀完藝訓班.
佢算固定角色, 有角色名 Daisy.
大學線 keep 住都有見佢

傻強有全名,
唔知阿壯幾時有呢?
想知佢會唔會姓馬

睇今日睇劇團佢哋話無乜印象嚟緊有安邦嘅集數，如果係真嘅應該起馬去到九月都唔會有安邦線

安邦應該無主線寫啦
應該都係過下場果種

條女算唔錯
希望佢同傻強發展條新感情線

咁都正常，之前bonnie俾人屌到上天花板，靜返一排都唔出奇，況且bonnie又唔係重要角色，就算出少啲都對整體劇情無乜大影響

Jenny會係床上chur乾佢

今日比想像中算多架啦
雖然唔係主線，但做到七把叉組媽

你地有無咁憎林凱恩

咁KCHelen好唔好睇啊？
咁安邦同凌圓又好唔好睇啊？
如果條線係好睇嘅 咁大把人支持啦 洗唔洗俾你講到好似我地搞到安仔00冇曬發展空間咁啊
咪就係安邦/凌圓都唔好睇 凌安最好睇 所以咪比較囉 唔明點解你可以講到係我地扼殺咗BG咁

放開佢 等我黎

我要睇bonnie主線呀

佢喺星期六個訪問話黎緊有同師父既劇情
另外同安仔會有啲關於成長既劇情
唔知係咪想散

傻強今次真係傻左

不過巴打忍下啦，編劇都痛苦架
比佢地諗下點寫會好啲先

其實安邦好易寫，後生港男港女故事上facebook ig大把page可以抄橋

問題出喺個角色到，安仔本身討好，佢成日做埋啲港女小器on9行為你都會覺得搞笑，但同樣嘅事bonnie嚟做大把人屌晒鬼

bonnie 2.0係編劇強行將角色平面化洗白，bonnie再有咩出位行為好容易又黑化，但正正常常又好難擔起條主線，其實bonnie嘅角色我覺得廢咗好難再發揮

今集睇到潮生話尚善當年因為有咗安仔所以無得去ocamp而有好大遺憾，期待咗廿年可以彌補個遺憾點知俾個仔嫌棄，睇到我流眼水

諗返起有時自己同朋友一齊，都有嫌棄阿媽喺隔離嘅行為，覺得自己好衰仔，媽咪i love u

唔駛發揮既
最少定期兩個月寫返一集半集主線當train下演技都好
呢幾個月cut戲份cut到連演員都無晒進步既機會
得返啲過場戲份

其實唔關gay 唔gay 事， 好睇嘅cp 我就支持
我都好鍾意睇龔水蓮輝博香屎根
而家問題係安凌真係好睇同有火花過安邦同凌圓好多
編劇都應該意識倒呢個問題，開始cut 安邦凌圓，寫返多啲安凌

我都覺兩個月一集最好

上次主線已經6月頭，即係已經停左三個月
遲早變何艷娟

算啦你地贏晒
事實證明干涉安凌一定無好下場
建議編劇收手，Bonnie已經整到變透明人
遲下圓圓轉搞傻強可能仲有得救
亦唔好再屎忽痕插其他女入黎干涉安凌啦
點做都瀨野
唯一希望係演員可以盡快退組搵新機會
正如踢波，一個球員比領隊投閒置散，唔喺組班計劃入面倒不如快啲走，我真係接受唔到搞搞下連譚道德都慢慢多戲過佢個女

或者係編劇 或者係演員 安凌都明顯見到演員演出集輕鬆啲 同埋多啲動作果啲可以夾出黎 亦有搞笑位
無搞笑位基本就係呢套劇死症 會大減戲份

如果當初bonnie被凌凌飛咗之後唔係同安仔一齊而係黑化可能會好啲，講佢同安凌鬥或者可以變第二個jenny(不過以佢演技可能會攪到個角色都係咁唔討好，始終演技係佢致命傷)

傳心師有名喇喎
Terry好qq

以洗白黎講，jenny 真係做得好出色

所以最後見到安仔為咗媽咪特登改rundown真係有啲感動

其實安善線都可以寫多啲，好多時見到安仔為咗媽咪做嘅嘢對比起平時on99嗰種反差真係好好睇

咁可唔可以直接踢出組
搵下其他機會好過喺度躊躇光陰啦
套劇已經寫到安仔有女友但女友唔駛出現都無問題，玩到咁既地步不如直接寫佢外國讀書好過，唔好侮辱人啦

其實當時都期待佢搞9 安仔00
有集都講過佢hack 佢哋fb
但最後安0 一齊反擊，都幾過癮

之後Bonnie影咗佢哋相
以為有伏線點知無

本來都可以好睇
但自從同安仔拍拖之後...

好難變Jenny 要演好Jenny 好難

其實唔好收tb club 但對拒安凌又時而合作
最後冰釋前嫌 做fd 可能會好啲
安仔就繼續做下兵仔

係咪關nikita事

其實編劇洗白咗bonnie 反而令佢無乜野好寫

又要驚比人屌，咁一開始就唔好亂黎又蝦安仔又呢樣果樣
依家洗完白反而唔夠膽再寫啲其他野
但又要死留人唔比人走

千祈唔好，格硬拉oo同傻強一齊分分鐘拖死埋傻強

bonnie 一開頭真係寫到好黑
完全唔明點解之後又要漂到勁白無晒性格咁
而家搞到佢兩面不是人

果時洗白我已經講之後戲份一定無黑化咁好寫

總之編劇醒水，唔好再亂搞cp

支持傻善

其實Venus 先係受安邦最大損傷果個
戲份即刻大減

佢實習既話可以試下跟七把叉
依家跟人做師父但無乜做過徒弟既野

佢有咩傷，佢出面咁多廣告又學是學非
佢唔駛再靠呢度架喎

咁因為都無咩戲份埋出去接其他嘢囉

以戲份計佢真係少勁多

傻善就幾吸引

至於oo, 趁佢未去到bonnie嗰個咁難搞嘅程度及早停咗條線佢，停一輪再諗過個新方向或者仲有得救

師徒其實都係咩好寫 寫書黎講
以前邦主十仔果種就可以多

本身bonnie 黑化撚安凌都幾好睇
問題係出在之後同安仔一齊，對安仔勁衰搞到佢勁乞人憎
編劇唔知點收科唯有漂白佢變2.0
漂白完之後發現再寫唔倒落去

佢而家tvb力捧緊
又多廣告又多節目又多宅男fans 冇咩所謂啦

不過起馬唔黑人憎先，或者仲有機會加番啲戲份

圓圓發掘下新興趣跟曹總搵食啦不如

本身想話黎個Bon Jovi
點知龍作蜜走撚左

編劇寫寫下又會搵下佢 港女但大家受落

鄺短

而加咁樣其實唔錯吖,
keep住有得過吓場學吓嘢練吓演技,
如果主線戲份太多又發揮得唔好可能仲會有反效果.
慢慢攝吓攝吓鋪番好少少個人設會好啲,
例如今集咁都幾好.

阿水嗰陣咪又係比人鬧到9彩(唉諗起都好心痛 ),
依家係點你都有眼睇啦,
比啲時間慢慢嚟,
何況iris嘅演技又真係有進步空間喎

venus 都唔至在愛回家啲戲份啦
大把show

Nikita bb真係好可愛

編劇果時唔知係咪一齊痴咗線
又衰 又成日想叫分手搵鬼中意睇
其實問題仲有明知幾集後會安邦一齊
但前幾集仲講佢偷大家姐個筆名

係，真係驚撚咩佢

其實搞到圓圓呢個角色黑人憎由此至終都係Duncan
編劇 你地搞死咗新角色啦
圓圓就算下集唔走 都差唔多只可以做返好似Candy咁上下戲份嘅角色
頂多試下上個po d巴打話齋
做家姐阿嫂 人生指導師 教下00溝女㗎咋

雖然話力捧，但佢咁矮係咪無咩機會擔正拍戲 做下節目主持我覺得已經係佢頂點，主持嚟講大show都無可能搵個咁矮嘅嚟做

依家不斷累積名氣，之後即刻入組做女二

佢連經理人約都唔係 會有咁好？

所以話編劇係大學感情線敗筆太多

都可以，試下借曹總洗底，總之要遠離凌凌，唔好再俾人煩膠嘅印象就可能翻到身

至於bonnie, 除咗角色問題之外，有一半原因係因為演技，老實講，真係神仙都難救

如果有其他機會嘅話都可以兩邊一齊㗎啫,
而且依加嘅安排係幫緊佢啦,
講到侮辱嚴重咗啲喎

或者等遲啲凌圓線丢淡咗之後試下凌凌加venus，可能會得

放過曹總bb啦

可能我太鐘意阿水，我到而家都唔明阿水有咩好鬧，最「錯」係「涉足」另一對受歡迎嘅cp，雖則我覺得博水一開始已經鋪，唔係無喇喇踩過界，無話邊個涉足邊個，只有受唔受歡迎之分，但因為唔鐘意就鬧到咁甘

anyway，其實博水博香都唔係我杯茶，過去已成過去

睇下楊秀惠仲想唔想係劇組
想嘅編劇可以幫佢諗下

不過阿水情況唔同，佢已經有名氣有唔少演出作品，觀眾嬲都只係嬲個角色，而且只係嬲一輪，唔會討厭埋佢真人

但係bonnie就唔同，佢啱啱入行，呢套先係佢第一套入屋嘅作品，印象唔好就好容易憎埋佢真人

唔知有冇人覺得圓圓同開心速遞個feel好唔夾咁,
無論角色定演員都係,
而且佢平時好似唔會喺ig嗰啲宣傳吓.
其他拍開正劇嘅入到嚟就算係客串一兩集都好易融入到,
但佢真係唔係嗰回事

都係佢舉個例姐，唔一定係曹總，總之係睇下有冇適合嘅角色夾到佢啦

佢都係拍返正劇算

我諗共識係啲正經角色都要有個夠癲夠喪嘅磅住

今集好啲啦
但上幾個月平時熊家裏頭啲過場真係麻麻
編劇都好辛苦先搵到機會比佢出現，慘過施捨
最大問題係之前唔寫多集比安仔搞好同譚道德啲關係，所以連啲過場都唔可以成日預佢
否則就會比人話唔連戲，因為佢老豆老母唔鍾意安仔，唔可以成日出現
造成左今日既困局

因為佢本身有簽model公司
你當佢係陳瀅陳嘉寶果類啦
唔係親生女但合作得好好，tvb都唔會hea佢果類呢

佢都有post過吓一兩次相嘅，宣傳活動就好似無出席過

其實覺得佢唔夾都正常，一嚟個角色太正經配合唔到套劇嘅節奏，二嚟佢來來去去都喺係最少人同埋出得唔密嘅大學，對手得嗰五六個演員仲要全部細佢一截，有比較多熟人或者同佢差唔多年齡/地位嘅人喺哂兩條佢無份嘅大線: 熊家同公司，所以好難融入

係囉,
明明嗰時已經fing開咗博士隻手,
仲幫mandy講哂好說話都比人話佢撬人牆腳

不過都有樣嘢好嘅,
如果嗰陣唔係咁多人鬧又未必會寫K先生比阿水嘅

傻強出翻黎未

係，如果夾個太正常嘅一定會悶

唔係咁講呀
Bonnie或者真係唔太重要，但係佢老豆老母對個劇情推進都幾重要
一方面推到安邦果條線（老豆老母唔俾bonnie拍拖同埋唔俾安仔埋bonnie身）另一方面又推到送水輝果條線，Philip 仔係bonnie老豆間小學讀，就連池子孝都差d入到bonnie老母間學校
所以就算幾唔重要bonnie都仲係不可缺少既一人黎

而家真係好少安邦擔正

睇返我重點係叫編劇唔好有人吹奏條線就猛寫
明明凌凌有好多發展空間

至於對bonnie同miss tong既惡意，有班人根本唔係對事而係對人

講洗白，編劇其實洗唔少
大小姐mandy阿輝阿工
kc時黑時白亦得
Jenny黑得徹底黑得可愛真人都真埋又得

其實同現實好似
冇話邊個一定係奸
只係大家立場唔同

你條友講嘢真係好廢,咩叫唔好有人吹奏條線就猛寫,呢句簡直係萬能key,你夠薑就講唔好有人吹奏龔水,輝蓮就猛寫丫,有人吹奏咪即係受歡迎囉,你咁鍾意bonnie,miss tong咪自己吹囉,冇人阻你,咁人哋鍾意睇多d安凌又關你咩事?

搞到咁柒樣快啲寫走好過
依家根本就連過場都少
尋日咁樣算多既情況有幾可見
其餘都係五集至十集熊家先分到一集半集可以出到一兩幕咁大把
難為仲有啲人我唔知佢係幸災樂禍虛偽定天真話依家係幫緊佢，對白都少晒機會講，點樣進步

你地就唔駛求編劇，安邦只會越來越特別邦，因為佢地已經聽晒安凌啲人點寫，不如掟個銀仔落許願池望譚道德送佢去外國仲好

越來越少

撐呢pair既人本身都心中有數
自從打機果集主線完左之後有幾可有佢
如果你係只跟主線唔睇其他集數黎講
直頭可以以為Bonnie係已經無做呢套劇

左下角劇本，成箱紅酒，唔通

蟹蟹ig story
upload唔到

我都up 唔到，係咪打爛晒？

最上面有男朋 兩個字

今朝見佢地一齊update story都估又開工
工水兩個開工開得勁密

一講中重點就想扯開話題
不過算啦要轉topic講龔水我無意見
純粹係想你地知道Bonnie個角色就已經比你地口遁架空左，係有啲人性就比佢走，依家陳師奶仲多發揮，無晒前景比人走啦屌，仲話出下啲過場當練兵，最核心既問題，譚道德唔妥安仔呢條線開完無收返，仲點樣出得多過場，Mandy阿孝果啲就用過場練到戲既，佢呢？
有風咪撚使盡利啦陷家剷

我最心痛既係
曾經同我地並肩一齊為Bonnie打call既好戰友
泥菩薩ching都已經離開左
我好掛住佢

啊騰忠實fans

有好多工水嚟緊
好興奮呀

佢就係頂唔順呢度有班鍾意單單打打既仆街小人先至選擇離開
依家睇到啦，安凌受制果期就狂屌安邦，屌撚到編劇縮啦，依家安邦失晒勢衰微緊就喺度冷嘲熱諷，繼續落井下石，想佢走人又唔支持又話可以用果啲鼻屎咁多既過場訓練演技，屌你咩如果唔計尋日果集，佢自己對住幅牆黎練可能仲有用過果啲濕鳩過場

其實
邦venus嘅火花仲好過安邦
安邦都唔好睇
係現實方面
做咗襟兄弟點會仲好似安0咁

安凌邦如果放喺現實嘅話啲關係真係亂過三國

事到如今只希望大家唔好再笑
BTW原來泥青釘左?
rip

好似龍作蜜走咪算
係單身女子學會個期 佢實在太唔討好

其實點解講到bonnie只為安邦而生咁
無安邦 可以寫師徒情 琴晚佢同大家姐啲對手戲都幾好睇
況且大學線女子組都係佢同venus頂住
其實bonnie都仲有好多潛力

我同意
反正tvb係一間大公司
唔做呢個部分都有其他野可以做
事實上早兩個月都好似無乜喺電視係以劇既方式見到佢

咁安邦同0O真係唔好睇丫嗎
講到人玩小圈子咁

屌
你唔鍾意佢鍾意嘅嘢咪小圏子囉

Candy個班點䏲

問編劇
佢地比人屌到怕左，唔敢再掂
寧願寫盡晒受歡迎果啲先 eg 輝蓮 龔水 jenny陳師奶

更加玩完，可以疊埋心水去做big big shop啲店長live

無啦啦燒埋其他CP個疊

咁其他知名度高緊係寫佢哋
唔通寫安邦 0o等收視跌？

咁圓圓可以退組
可唔可以退埋Bonnie?

我做觀眾
鍾意睇咪支持唔鍾意睇咪反
點解要屌大家做乜搞走咗個角色
我哋又唔係編劇，邊有話事權

編劇唔寫個角色
點解你唔係屌編劇反而屌網民？

如果編劇唔驚會唔寫咩
編劇寫一集出黎好辛苦
所以我底線係唔到最後關頭都唔會屌編劇，呢樣係尊重啦
除非蕭國華或者徐樂思寫得特別差就要話兩句啫

總之覺得無潛力不如長痛不如短痛
無謂大家辛苦啦

觀眾鍾意睇咩類型咪拍多啲咩類型囉
觀眾唔想食屎唔通係都要拍啲屎出黎趕客咩
講真處境劇邊拍邊播成功就係在於聽民意
係都要單單打打，引人將個話題講佢偶像，大家唔好中計啦

好多感歎號 兩條友又耍花槍

我都覺得見到咁多感嘆號，好難唔係工水

唔好下下一有人話唔想睇bonnie就話啲人唔想睇林凱恩本人、憎林凱恩啦、話人地係安凌派啦
關於bonnie既爭議點由好早講到而家都係拉去安凌派憎佢、憎佢本人做乜遮
或者tvb討論區度啲人比較多針住佢把聲呀演技嚟講，但呢度咁多個post，講得最多都係佢人設問題喎而唔鐘意呢個角色喎。
咁佢一開始出場到佢變2.0之前所做既事係一集一黑，都寫到衰到貼地，觀眾睇咗咁多集已經對佢有個壞印象，觀眾已經唔係幾受呢條線唔多寫都合理啦。

幾時播赤柱個集
唔知之後仲有冇Jenny 姣阿工呢

你講得果一句就話重點啊？
你覺得編劇係咪傻到要等你提點先分得出咩係起哄咩係真心啊？
如果凌安寫得CP化 編劇會唔寫咩 咁受歡迎 你睇下博香
唔寫得都係推到凌安咁hit嘅原因之一
凌安都紅咗咁耐 00冇發展空間咩？大學線同埋講佢追求夢想都講咗好多野 令佢更完整更受歡迎
我唔明你點解突然彈出黎話00冇發展空間 仲要係因為係我地做成

至於對人唔對事 咁肯定有咁嘅人㗎啦 咁邦尼係有好多黑點喎

同埋 bonnie啲戲真係麻麻
寫俾佢都做唔到出黎
磨下先啦 下下對比安仔同凌凌都唔係好事
以前凌凌8時咪一樣唔好咪一樣冇乜戲份

(未有龔水既時候
其實我中意睇博水同KCHelen... 但KC失憶之後就覺得麻麻了)

BTW, 追完POST之後, 最想講一句「編劇們辛苦啦」

Agger
八時睇到依家 00D戲真係越黎越好
好演員先有好劇情 依D八點鐘食觀眾嘅劇更加如此
龍作蜜果D一路捧人氣就一路跌 大部分都係因為因為唔好戲（我覺得）
如果Bonnie可以越黎越好戲 係第二套劇重新出發 咁咪真係洗白成功 好過劇情格硬洗白啦

我唔知你係咪講緊我#458嗰個回應,
咁我就對號入座先啦吓,
如果唔係講緊我嘅我講聲sorry :

一番好意比你話冷嘲熱諷落井下石,
老實講我真係好撚嬲.

練演技唔係淨係做戲嗰吓,
觀察都好重要,
喺廠學同喺電視學嘅分別真係好大.
依家個角色都未寫死你就話不如直接比佢出組,
你覺得咁樣真係好咩,
留喺開心速遞起碼keep住有得出場,
出到去唔一定有人搵佢,
何況大把人同時拍兩套劇啦.
加上就咁走咗去 啲觀眾對佢只會停留喺一個唔好嘅印象.
洗白係要時間,
依家嘅bonnie已經少咗好多人鬧,
既然有改善嘅點解唔等吓,
反正冇嘢蝕.

博水本來係幾好睇 青梅竹馬+暗戀 其實都幾食後生口味 好似係
不過博香咩方面都贏好多 加上紅藥水港女性格 冇計
依家博香工水仲好啦
博香慢慢建立兩人家庭溫馨mode 好似真係見住自己個女嫁出去咁
紅藥水比工業激到紮紮跳又默默俾佢守護 好玩又浪漫

KCHelen根本係度不停reset reset到唔好睇嘅
不過TVB係咁㗎啦 一齊->分開->重聚->複合 咁樣拖你一百幾十集

睇得多戲同漫畫，發覺青梅竹馬一般都係炮灰，一定唔夠天降男/女主角揮

你話bb仔識，讀到中學情竇初開一齊就話，但識咗十幾年，三十歲人先喺埋一齊嘅可能性接近0

屈巴根本就係想引人講佢偶像咋嘛
要出組除左同編劇講，不如同佢偶像講仲實際啦
一個新人，俾足機會自己演技不足掌握唔到機會，唔靜靜地磨練下等下次機會好好表演仲可以做乜？剩係識怨安凌，怪編劇，妒忌Venus，不如都係勸你偶像返big big shop賣煲啦

停左呢個話題啦好嘛？邊個再講呢個話題邊個係鬼

守護十幾年結果都係比天降男女主搶走 不要太現實
不過好彩開心速遞識補返一個更適合嘅比佢哋

早排好似公司群戲比較多,
可能係客串吓,
今次依場似係又有主線

其實工水分拆各自拍吓公司/家庭戲，一黎佢哋都好交到戲，人物性格巳經好獨立。mix 吓其他combo係好事，可以帶出角色的各種性格特質又唔會定型變成彼此附屬品。

KC同Helen就算reset都係換湯不換藥，做極都係苦情戲，為你好所以虐待你嘅劇情

所以我支持工水慢慢做唔使急，無一齊過就唔使分開，唔一齊唔一定係單戀故事，大把人曖昧期兩個人估估下都未一齊 得閒搵啲搞笑角色好似曹總插科打諢，只要唔好做到第三者搶嚟搶去嘅嘔血劇情就得

當年睇誰家灶頭我好鐘意二叔同貝兒，但中間走個二叔前未婚妻出嚟真係睇到嘔血

組女好進取下

叫編劇寫凌凌其他線踩到你條尾？
好好好你惡哂

See See TVB似係mix埋今晚果集劇情喎

咁點解Jenny可以由神憎鬼厭嘅肥婆變左受人歡迎嘅姣婆？
咪又係演技問題

KCHelen真係一路on9虐 有種以前韓劇賣慘嘅感覺
本來好好地一齊已經夠 或者比JohnHelen一路落去咪好 係都要翻炒又翻炒 cheap曬

一路曖昧慢慢發展仲好 工水依種鬥氣CP一開始一齊之後就會好難有新位長期寫落去 因為好難好睇過佢哋鬥氣 唔同博香依種本來就和平mode嘅CP

只要唔係真心搶嘅第三者都可以出現下嘅 刺激下紅藥水都好

哇誰家灶頭 二叔又係好正

9up完俾人串到冇嘢講就撒賴話我地惡

邊個唔畀你叫？係你自己on9咋，凌圓線唔受歡迎就賴落安凌度，同某人一樣鍾意賴地硬，你重未知自己問題係邊呀？

唔知邊到睇到評論話博水一齊會變成熊家奴隸

我都覺得誰家灶頭幾好睇

如果真係博水
博士就會默默同池子孝表示：我就係你嘅未來
雖然根叔咁鍾意博士應該唔會咁

誰家灶頭個老豆鐘國柱除咗支筆勁之外，同根叔差唔多，搞咩處境劇啲一家之主全部都係脾氣暴躁小器孤寒萌塞

嚇死訓醒多咗咁多頁
原來仲講緊

乜嘢鬼，討論區唔畀人講嘢做乜尻，一係你 block 左 block 右咗佢，一係投訴佢

上面講起博水,
我諗起之前有人話想睇博士點醒咗阿水去接受家明.
如果真係咁寫嘅話我會好開心好感動,
一嚟深化到博水嘅親情,
始終博香水事件之後佢哋段關係不了了之,
我都明嗰陣點解冇寫嘅,
但依家兩pair都咁受歡迎,
都係時間收番個靚尾.

二嚟博士作為過來人,
可以講多少少嗰時佢接受mandy嘅心態.
老實講我覺得佢嘗試同mandy一齊嗰陣可以再寫深少少,
如果講番嘅話亦可以完善番少少博香線.

三嚟隨住博香穩定咗,
博士出場嘅機會都少咗,
比場認真戲佢發揮吓都唔錯,
不過前提係要佢carry到場戲

邊一點係9up
想凌凌唔好淨係得安仔線叫9up？
定叫班腐女收斂下叫9up？

我自己覺得啦,
只要有笑位出到,
比人鬧開嘅角色都可以變到好受歡迎,
但bonnie個角色比較難由佢自己製造笑位,
加上演技都係問題

講博士點醒紅藥水果個好似係我 做咗關家姐嘅話sorry

同埋我覺得其實紅藥水總係差咗個人去點醒佢 逼佢面對現實 如果唔係紅藥水一路都會搵藉口逃避
以前冇人點醒博士對佢嘅愛 依家如果博士可以做明眼人去點醒紅藥水嘅話 博水個尾又可以收得靚 又可以推動到工水 非常好啦

係你講嘅全部都係9up
編劇唔會蠢到要你提點先分得出咩係應該寫 所以你叫編劇唔好點點點係9up
其實依家都係起哄下 攻擊BG線角色起碼有一半都係因為劇情唔合理/唔好睇 我又真係睇唔出腐女對依家開心速遞或者依個討論post有咩非常大嘅影響 需要勞煩你去叫佢哋收斂下 所以都係9up

得閒起哄下講下CP就叫限制角色 我地踩到你條尾？
好好好你惡晒

Jenny由內到外地又淫又奸

啱啱睇返尋晚嗰集
潮生遙望大家姐嗰幕好浪漫
一句對白都無但係好感動

你依個idea真係好好,
如果寫得好嘅話博水之間嘅遺憾可以補足番哂
同埋大家姐助攻其他人就睇得多,
我諗博士出手應該會幾有新鮮感

無聲勝有聲

我對博水無感，但係因為電台事件，工水感情增進不少
由怪醫幫家明同雙下巴蓮夢露收個靚尾，未嘗唔係一個好主意

博士如果show到睇到紅藥水拍拖果種複雜肯定仲正

佢都唔係第一次見到阿水拍拖架啦
自己又已經安定落嚟，仲有咩好複雜

咁之前係仲鍾意佢
依家係自己有家庭之後睇返好姐妹拍拖
好似係有D分別

如果你有追開post 都知凌凌遲啲會有朱家線啦
成日不斷喺度話安凌佔據晒凌凌
根本上近果百零集安凌啲主線就少得可憐（自己睇下wiki 同其他cp compare 下）
出五六集凌圓都無一集安凌
我都唔明點解咁都有得賴
你而家講到好似之後安凌會好似凌圓出得咁密咁

咁又危險咗啲嘅,
如果演繹得唔夠好就會比人無限聯想

都係 自膠

難得雙方關係已經平定咗，點解仲要挖返出嚟講

誤會誤會
我係果種見到以前鍾意嘅人拍過新拖會覺得奇奇怪怪嘅人 係我諗多咗 對唔住

都係架，以阿水嘅性格，就算心入面已經鐘意阿龔佢把口都唔會認，甚至其實佢仲未意識到佢對阿龔嘅感覺，所以係要個人幫吓佢哋

睇吓博水曾經各自暗戀的fo 落係邊：
博士如果知道呀水曾經中意過佢：曾經最愛的人終於走到分义點，要跟往日的回憶好好道別之餘，那種除了祝福也只能如此。
如果家明先知道博士也曾中意呀水，
博士是那種，連家明都唔會落到手的人。呀工會夾在兩難之中人性大考驗，仲有對呀水對自己的信心。

（純粹自己感想）

我又覺得當初博香一齊太急，無演出到博士有咩大覺悟去接受Mandy，好難要佢做到點醒人嗰位

不過如果編劇可以藉此補充返當時博士嘅心態，幫博水博香兩條線埋返個靚尾，對兩條線都好

潮善線開始救得返，其實之後嘅集數都可以試下將佢融入喺其他主線，例如喺雙大加入潮偉，咁樣就可以試多啲組合之餘又可以慢慢推返潮善

其實呢個問題都討論過好多次
講阿工唔知道博士曾經咁中意阿水，其實唔係幾合理
最好嘅處理方法就係爆出嚟之後大家都發現wfc
笑笑算吧咁完咗屬於自己青春嘅回憶，將份感情正式昇華做屋企人
唔好牽涉任何拉扯糾纏就最好

btw，見到有人話呢份劇本又「男朋友」又「思」又「紅酒」
又咁多感嘆號，有可能係mandy阿水嘈緊交

唔知係咪博香 x 工水呢

突然覺得可以黎場露台博工對話
應該D對話會好好睇

講起其實我好想睇一集：
廢老 x 安仔 x 工 x 潮 x 博士 （如果阿孝仲同緊3e一齊就加埋佢）
圍埋一齊呻熊家女人有幾難頂

啊孝應該係會開頭不停讚不停維護3e 然後最後講得最多衰野果個

飲醉左就講曬啲真話出嚟

最後大家姐出黎 你地講我呀？

一開始話博士個角色邊緣化咗好多嘛，但我都認同要加戲比博士都唔好加落博水到，無血緣關係嘅親情線好難寫，若果我係一對青梅竹馬嘅另一半，都好難做到完全唔會亂諗嘢

最後全班係廳飲醉曬
第二朝起身繼續比班女人嘈

如果係半呻半放閃就更正
講埋mandy都ok

到頭來個個羨慕死博士

工／潮+安聽完心諗點解我果個（我的媽啊）咁難搞

呢個場合擺情人節會幾好

中秋／七夕／元宵其實都ok

睇劇透，今晚嗰集應該會繼續有少少傻善?
傻強俾大家姐玩到痴痴地又幾好笑
仲有希望今晚嗰集凌圓真係完了吧

唔知凌凌今晚有冇喊戲
有啲想睇

希望越大，失望越大

得，你話提議編劇算9up，咁冇野好講
同埋你覺得有班人係屌劇情唔係針對人/角色，睇法唔同無謂抝
總之我同你意見完全唔同

P.S 字型可以再較大d，更加理直氣壯

仲未嘈完

阿蟹話岩岩影完Poster 唔知影咩poster 呢

如果有嘅話可以睇凌凌發揮吓，之前都無乜咁嘅機會

唔通開心速遞真係會影新poster加返雙大入去

希望順便拍埋新片頭

當考下牌都好 想睇佢演技去到咩level

咁跟成家熊家係度 仲有潮偉添

最好啦

其實bonnie仲有條線就係認真做大家姐徒弟/助手，尤其是佢地已經做埋同學，大學線可以豐富好多
大小姐可以有Mandy/博士，咁大家姐都要有安仔/bonnie先至阿勢均力敵咖嘛

xxx: 好型
曹總bb: 我知

其實曹總同Jenny一樣都好自戀

咩啊 曹總bb唔型咩宜家

兩樣嘢冇抵觸嘅

不過另一位K先生型少少

曹總去O camp = 勁有台型

想知個景用嚟做乜
如果係for阿蟹頭先講嘅poster就好喇

今晚凌圓

潮偉
龔燁
池子孝
三個準女婿池子孝真係差太多級數

你呢個提議明明已經唔係講感情線果邊啲野
但你睇下，啲人比你啲負評，話佢地唔係唔想比機會呢個角色都唔得啦，你咁理性比suggestion都有咁既下場

同意 duncan同emma真係令圓圓角色唔討好，我都唔想今集係圓圓最後一集

演技真係救佢唔到

又閃親我地啦

準備同圓圓講byebye

曹總bb,夠鐘食飯喇

開波啦開波啦

再見姐弟戀
蕭國華編劇

再見姊弟戀

傻強被嚇傻咗

傻強仲未好返

求傻強心理陰影面積

傻強做乜鳩

好想啜尚善老師

安仔咁講傻強

坎坷類型嘅鹹濕仔

處男型咸濕仔

3集都連

傻強痴撚咗線

利申我係

人妻系列

一起飛縱～

666

傻強可能鍾意咗大家姐，一吻定情

666次伯母

大家姐笑到

咁你都聽到3長2短

6666666666

auntie

鐘意左佢老母???

大家姐又黎啦～～

妹豬

惡魔數字666

你比食屎妹豬比佢就得啦

唔識食啊傻強

魚尾紋

妹豬，係妹豬呀

屌我諗起西遊記，發夢講左幾多次晶晶

暴走劇情

剩係講傻強講左5分鍾

佢係咪中意咗安仔老母

傻強好矮咁

666次

傻強真係演得好好

佢係矮

食屎熊樹仁後第二個有後遺症受害者
慘慘豬傻強

大家姐咁正 傻強我抵諗啲幫你咀佢啦

息子同級生

等睇傻強沉船

陳城安

大家姐係嚟睇下點樣撚下你咋掛

今集係咪打算完一段姊弟戀, 同時再開另一段

完全link唔到落佢本身個靚仔樣

安仔又多個契爺

今日大家姐個妝好似黑左？
係咪去完ocamp

親親一家親

潛船了

屌啦
傻強係咪鍾意咗大家姐

美好的回憶

沉船

戀母

椎名由奈 友人之母

變左鐘意熟女？

我老母都咁問

係美好回憶

傻強沉撚左船呀

美國處男劇情

屌左人地老母

又嚟大家姐啲廢催眠

又多左3個細佬妹

又諗起安仔以為00豬同大家姐個集

又多3個細佬妹

好撚正常嘅

安仔:硬曬，幾時排到我

傻強沉曬船

傻強好可愛

同傻強生返個

第幾集黎

會唔會愛上咗人地老母
American pie

傻強到底有幾多個細路妹

我老母都係

屌

即刻變女神

真係鍾意安仔老母

嘩屌

屌
真係

痴撚線

av劇情啊 朋友喺出面 自己就同伯母

傻強真係沉咗

等睇av

真係沉左

屌啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

傻強:我要屌你老母

仲生！！！

傻強眼中嘅大家姐

今鋪真係屌人老母呀！

沉撚咗船

fd子變自己老豆

傻強唔通想做安仔老豆

唔想圓圓同00完

知唔知沉船點解 垃圾連登仔

陳伯強

原來係開心到咁

安仔老豆

HKIU

其實傻強都幾靚仔

陳柏強

美國處男

少女唔鋤傻強愛呀婆

結局應該好慘

潮生多左位情敵

屌啲心心特效

估唔到潮生嘅情敵係傻強

拎第4條口水肩黎J

痴線架媽呀

傻強變左鐵達尼號

我都唔想
明明姐弟兼師生戀係幾咁熱血幾咁青春

仲未入到正題

大家姐真係好正既

真係oh my god

BGM

傻強: It would be my honour to be your new step-father

口水肩係佢
即係佢想做大家姐個bb?

American Pie

識食 食人妻 仲要係死黨老母

大家姐3X歲?

阿滕咁撚正俾我都沉船啦

傻強同游生爭大家姐

17年

中意姐姐

真．mother fucker

傻強講左十分鍾

好痴線

飲醉左上左人老母

沉硬

想食奶

姑姑

最大都係編劇問題，今集未知圓圓會唔會離開，但如果佢繼續做，編劇真係要諗諗點將佢放返入其他線

直頭係伯母

Hong Kong Island Universitw

第一集真係好撚經典

屌蘋果批,屌人老母

Miss Tong係killer 正仆街

傻強諗咩

點會因為你一句就鬆手

傻強啲目的

最憎killer lecturer

安仔仲講

姊弟戀係ok 嘅

鍾意左你老母呀

鐘意你老母啊

姐姐

你老母呀

傻強: 係你阿媽

係你老母啊

安仔 又要講 唔係中意我媽咪

其實大學線有佢之後同00幾好睇

支持

唔係Bonnie 係你老母啊安安豬

追你老母呀

安安豬

係你老母呀
陳城安

所以0o線以後會有大家姐同傻強？

追你老母

屌你老母

我溝你老母

係auntie啊

傻強：我追你老母

支持朋友鍾意自己媽媽

我愛伯母

傻強:伯母打擾晒

今次真係屌你老母

編劇今個星期大暴走

估唔到傻強cp係大家姐

安安豬x凌凌豬

仲等緊，唔知圓圓會唔會走，但大家姐上次助攻係幾好笑

唔係bonnie, 過係你媽咪

我愛安仔老母

屌笑到痴撚線

支持傻強追老母

傻強識食

繼上次誤會凌凌豬鐘意大家姐，今次輪到傻強

愛回家D編劇應該係一半劇本正常 一半劇本high咗野先寫

傻強終於有主線 好期待

傻強：I'm your father

安仔仲唔快啲嗌爸爸

支持傻強

2集姐

希望有工水同大小姐

上次00大家姐，今次係傻強大家姐，下次會係安仔邊個同學

屌 今集仲痴線尋日
笑到眼淚水都標

正呀傻強

以後你就叫 陳 城 安

凌圓姐弟戀完
強善姐弟戀開始

似兩個人接力寫，同佢地似睇住高登D人反應黎寫

呢款伯母又唔怕屌喎

cls

傻強:

安仔:

連登許願池: 搵一集傻強扮黑武士

安仔係咪冇圖學人開po
老母咁多人追嘅

好撚經典

今次唔係誤會！

好想睇傻強做返個靚仔呀

誰的老母性感很多人call

真係笑到肚痛

睇到扯左

阿藤好撚正

變靚仔溝大家姐

琴日果一吻攪到傻強痴咗線

本來諗住skip依集
結果出乎意料

師兄

除左高度
傻強正高潮生

我都諗到呢一句

安仔會多咗幾十個細過自己嘅長輩

正過

大家姐開發咗傻強嘅御姐控

凌凌呢個頭幾好

馬尾miss tong

Miss tong係正既，不過好厚粉

獸惠真係好正

淩淩呀～你仲有安仔

真係要完左呢段線？

始終死唔斷氣

有日係美孚見到00豬拖住佢條女 真人幾靚仔

羊瘦胃真係好撚正呀

痴到溝大家姐

Miss Tong一出場即刻變咗八點半時裝劇咁

圓圓走莊思敏都會消失

又到凌圓例牌對白

屌 我淨係想睇傻強 唔好再俾我睇怪獸惠

oo正式走佬
帶埋裝屍敏呀唔該

羊獸快撚D收皮

廣告前幾好睇 廣告後⋯

係安安朱同凌凌朱呀

莊思敏

唔係細路妹咩

完啦好嘛
唔想睇老女人

可能最終一齊呢

奇招

你做愛

係囉

師兄識野

屌唔係仲有下文啊嘛 凌圓完咗佢啦

小你老母鮮肉

Jm9

慢慢嚟

agger

完左佢啦

其實我唔反對佢兩個一齊 但劇本可以寫好d囉

轉個鏡頭髮出晒

呢條女

Miss tong紮辮好正

可能似工水咁

秀惠可能開戲

00做鴨

成隻鴨咁

凌凌做鴨

做埋鴨

啲細佬妹都唔係傻強生

miss tong係咪嬲

Miss tong真係好正

係喎

屌食屎啦花痴 輪完我安仔都未輪到你啦

啲人梗係grade重要
你呢啲小施小惠

多左十幾個大伯

痴女

想問龍家個女係大學個個係咪收左皮

多左成堆呀叔同姑姐

呷醋

都係阿叔同姑姐啦

想姣00既人由香港島大學排到過關

00 如果真係咁訓左

我都會去錫佢

結咗婚啦

淩淩唔好咁作賤自己啦

咁大部相機擺係到

ff

廣告前同廣告後真係一啖砂糖一啖屎 呢條線完喇好嗎

又爆post

毒L ff

Bgm

真人嫁左有錢佬仲拍劇？

凌凌搞到自己咁低賤何苦呢

泊左好碼頭

其實幾正

多咗勁多阿叔姑姐

Byebye OO

等睇傻強屌安仔老母

應該仲有一部分既夢無show出黎 00條褲應該濕咗

咁係咪無提過佢直接神隱

去澳洲

屌，瘦胃要走唔撚係呀

圓圓錫左00！！！！係真定假！！！！！！

走咗唔好再返黎 please

我覺得呢集會完

大家姐又助攻

圓圓錫左00，係咪一齊啦？

大家姐助攻

今次要推到回朱了

大家姐今次咪助攻呀屌

走啦 唔好再返黎

快d俾傻強出場

莊思敏靜係得聲都浮左個樣出黎

煽風點火

大家姐咪助攻啦 唔想凌圓繼續啊

大家姐同安仔

媽咪

收左皮啦

樣衰聲差真人格臭

食塞米

安仔走過黎嘅時候好charm

安仔

今舖奶野

咁樣比人踢爆左

好行唔送

Molamola

安仔仆街了

配角都可以比華姐鍚一啖

成日好做唔做

好靚仔

安仔仲on99咁
兩方面

唔好走啦瘦胃

瀨野啦

安仔又要對唔住媽咪

豬隊友

安仔醒咗喔

獸惠靚係靚，但同呀滕拍埋一齊真係勁生硬

真係hku門口

其實呢間大學好熟口面 係邊間

好想屌獸惠

唔想miss tong走

一個sem啫

始於唔同級數

kong u lor

hku

其實Miss Tong依個look好正
只不過真係條line唔太好

成日覺得依個ICON好似大家姐

講完嫁喇 真係好QQ

一個整容一個隆胸
一睇就知邊個成功啲

但圓圓睇落後生好多